廠商加油比我快啲玩到潛行Sao

唔想老死都未玩到